新手砌女list

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard MSI B350M BAZOOKA
RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram x2
Display Card MSI GeForce® GTX 1060 OCV2 3GB GDDR5
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD Kingston SSDNow KC400 128GB MLC 2.5 Inch SATA III SSD
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 勁風者 VG5-W ATX — Red LED — Blue LED

大致上其實都係睇悠二巴打條list 黎執但轉左hdd 同ssd
筆值7500 包window
咁樣得唔得 麻煩各位巴打幫幫眼 細佬乜都唔識

無乜問題既，但做咩要用128gb ssd?

貪平囉
不過話你知用128gb一個月後會後悔當初唔買大啲
推mx300 275gb

真係架 咁比多小小

巴打知唔知邊到執會好d 無咁易比人水 中x田?

128ssd唔夠裝windows 7
我就例子 長期剩下8 - 11GB

hd 3tb可以加多1tb 變4tb
同時有一款係4tb 128mb cache

用得悠二list梗係搵悠二砌

3000mhz ram冇咩用 你仲要唔係用z板 轉返2400平d 用d錢黎升ssd好過

如果有安裝sql等等呢一類program software
部份程式的安裝路徑一定跟windows硬碟
到時就收得皮

唔該哂咁多位巴打
如果想搵悠二巴打幫手砌係咪係fb 搵佢就得

wtsp佢會比較方便

呢個時候上1060... 仲有火牛買大力少少啦
btw暑假砌女

暑假砌女會點架 因為電腦就壞

貴囉

我果陣5月幾砌, 平左起碼幾百-1千 而家用得幾過癮

真心講 10603gb 不如收張二手970